30日唔洗錢challenge (3/11-4/11)

唔知大家有冇一個儲錢夢
希望呢個challenge 幫到月光族
聽日開始除左搭車，食飯，唔可以洗任何錢，最多只可以使100蚊一日，直到4月11日

每日入黎講update下大家既洗錢金額
一齊入黎鼓勵儲錢！做個有儲錢既青年

我先

3/11:
冇岀街係樓下食
早餐:$40
午餐:$55
晚餐: 痴屋企

全日:95

早餐40
食包算啦

3月11
行路返工放工 (天水圍出葵芳)
早餐：屋企煮白飯
午餐：帶白飯
晚餐：番屋企煮5碗白飯 無餸
剩100

利申好飽訓唔著

兩點準備出發番工

一餐四五十蚊仲話想儲錢

真係得啖笑

11/3
車費來回 7.2$
食飯 36$
準備訓教

全日食包好顛

食咁撚貴都好意思出黎講
利申，早餐食$7.5包，飽肚

每日都進行緊
早餐買方包夠食幾日 除番3蚊1日
午餐帶飯。 0蚊
晚餐超市買特價扒。 15蚊
一塊夜晚食，一塊留聽日中午飯盒
車錢15

一日洗費50內

巴打一定好瘦，好似住係印度咁🐟
可能我都差你呢啲決心

真係唔知大家完來唔會用四十蚊買早餐怪唔知得我要開po